［幫推投票］經濟通：國務院港澳辦譴責郭榮鏗，你認同嗎？

宜家6成認同呀

各位投票師！ 出動喇！！！

推1

1

推2

link都無

推3

補番 sor太快

又係ETNET呃CLICK RATE

link在此

呃click rate 事小

少數扮到大多數 事大

推4

推5

又黎on9投票呃click rate
拉

咁第日大公報搞係咪又要去大公報？
呢d網上調查本身就無咩認受性

不如你又搞個投票
然後叫啲藍絲蜂擁投票

隔日搞一次投票，一定浪費到對面好多時間

推

係 你睇下google 關於香港新聞 已經淪陷左
全鳩部都係scmp

你想 繼續淪陷你嘅事！

禁個制都咁多嘢嘈

推推

無VPN既唔好click唔該

不了，click 下立場蘋果好過

樓主不如貼埋香討投票叫人洗版啦笨

投個票都 vpn
你話你政要就話咁l驚清算 ， 係清算都唔輪到你啦。 全面摺埋好無？

五毛出動啦 twitter 點解要爭話語？ 英文google 香港新聞已經全部係 scmp你知唔知？

又係呢個造數網

撞

push

人地後台改一改個數據就已經得啦
你搵外媒CNN/BBC呢D投票都話
最緊要係
你入對家個系統,係幫緊佢地加hit rate囉
google 會令佢search排名前左囉
客觀效果就係幫緊對家衝緊人氣

叫人玩呢D對家投票就得2個可能性
一就係對家既人
一就係拖後腿
唔撚識social media又要on99變相幫緊對家

琴日已經有呢D post,個樓主都知有問題,今日又黎

港共:「民意顯示，大部分人認同個別議員癱瘓立法會，應該部署DQ」

咁你個邏輯就有問題啦

如果 咁多日人投 都對家佔大多數 咁就確立左唔洗玩
你有無實例比我？

未發生之前

最大priority 係 班契弟 引用黎交數
海外華人 台灣人又以為咁多人支持少數派呀on9

少玩twitter 真係識少d嘢